點睇仲有十幾日美國就會由發誓者民兵+proud boys+袁氏港民兵接管

侵侵宣布戒嚴建立臨時緊急政府 一半美軍倒戈 民兵聯盟接管各大城市
喺德國浴血內戰身亡嘅美軍cia遺體可以運回國 就職時同侵侵一齊受夾道歡迎
全國各地左膠會畀true patriots用國旗毆打 好多令令畫面
時事台同袁公一齊咸住開香檳

唔係咁易

唔好放負，要對侵侵心懷希望

交返俾習主席接管應該好啲

美國前線自己識決定

點睇你重有幾日可以打飛機？

去到1月6咪知

就算拜登上任
愛侵力都可以打J trump仔會發動政變

cctoy: 五毛出晒泥好驚，我侵必有大動作

咁樣反串黎抽愛侵力水

有錢佬商人係唔會同你玩政變

推

回力鏢大大力